做過7-11 神秘顧客幾年 你問我答

試過一日食十份魚蛋，食到想嘔

做過你對家 ok
一日行十幾間 腳都斷

月薪幾多，點計，佣金?

試過做完先發現冇錄到音

做 Part time 渣嘛，冇佣嫁，大約$50 一份，但包埋你買嘢食嘅錢

有份咁既工？

上網大把，不過辛苦在你真係要行去舖頭做，做完要填問卷，7-11 份問卷都好簡單，做熟咗基本上10分鐘一份。快手嘅話平均30分鐘你就賺$50, 當零用錢都唔錯

篤灰篤咗幾多人

你報咩區就去個區？

講乜

係啊，有時會報正職附近嗰區，多數都係屋企附近。不過都多人想做，所以你報得越多間，佢就越大機會俾你做。試過一個月做20間左右，再加其他服裝brand

之前做OK 隔離鋪會打電話黎話神秘人咩樣著咩衫 八達通咩number
大家一見到差唔多打扮就交足戲

有無咩入職條件

你好我好大家好，大家都係交貨啫

我試過第一次做神秘顧客嘅時候，嗰次係做街邊sales 檔，佢臨尾問我係咪神秘顧客嚟，差啲要作廢，屌你錄緊音，你自己知咪算囉。

其實都冇，我做嗰間人工一般，入職要上網做個test, 跟住要去電話公司做一次exactly 嘅神秘顧客+ 問卷，佢check 過ok 就會同你簽約，佢反正長期都等人用。

問你果條友都唔識玩
大家交足戲你份report好寫 我又有神秘人獎金收

神秘乜唔係指
E.g. 我買condom 睇佢有冇笑9我之後篤灰
Or
我買一包糖俾500蚊佢之後睇佢有冇屌9我？

求名

唔係

唔該哂

之前有個神秘顧客個身勁污漕又臭, 自閉樣, 傻傻地, 全程閃閃縮縮, 後尾先知佢應該係神秘顧客

神秘顧客其實咩人都有，我地又唔會話要扮啲咩怪人，做返正常人但又要比正常人問多幾條問題。

係$50入面包埋定會另外再比？

多謝你地
我上個月多左三舊水使
利申：7仔pt

包埋

如果正評就有錢？

屌呀

係咪剩係做7仔，有冇做其他鋪頭

有啊

我好有興趣

點解人地咁易知你係神秘顧客

係咪等人用？

冇經驗入行難唔難？依排都好想試下做 時間係咪好彈性任你選擇？樓主本身有冇返緊工嫁？

有諗過寫定寫紙仔

我係神秘顧客，醒醒定定，你好我好大家好

一去到就打劫咁隊俾佢

最後搶唔到job就算數，買完野要上寫字樓還貨太麻煩

其實你地點解會問d客唔會問嘅問題，搞到即刻就知你係神秘顧客

都係$50一份？

有無得開心share下份工

我記得評分要過85先有錢收
不過唔知個分係咪你地比呢

睇到了 今晚返屋企apply先

點開始？

只要係一次過報名做好多間，佢會放俾你做嫁啦，佢地緊係寧願一個人做好多間，分散嚟做佢就要逐個追

同埋我都好少做要買嘢再拎返去office 寄啲job, 太煩

唔係啊

落去係咪落一次就得
平時星期六日/一至五收工後先做得會唔會受我玩

買左d貨要寄返office？
d錢 cam返？

我報哂全香港啦，除咗離島我都殺
派嚟派去咪又係要買野還貨
有fd識人咪做到雪糕，食野之類嘅

係啊，冇所謂嫁，佢有分繁忙時間同非繁忙時間都要人做

去電話公司做一次神秘顧客，做完再交份問卷，佢覺得你填得好就會同你簽約

係啊 可以claim 返

有冇咁癲，我多數報哂成區 佢都會俾我

做完一單大概幾耐出到糧

我填完form佢就叫我落

做過4間公司
填張form好撚煩 閒閒地要30分鐘以上 又唔好pay 最on9 係有啲要錄音
不過得閒都可以做下嘅

佢地月中至尾先會出糧

我以前都係，後尾好似又轉過，唔知依家點

30分鐘就真係太長